如果英超今次腰斬

我估利物浦最多係拎名次第一
無冠軍 冇獎杯

歡迎討論

樓主中肯

直情係要全季無效
重踢
照計19隊都會好歡迎安排

收皮啦利係冠軍啊 全部人都要服，話哂領先咁多分

原本要降班嘅隊會舉腳贊成

一早整好曬，差味印名，點會冇杯

利物浦 (英超第一非冠)

理撚得你，利係我地每個人心目中已經係冠軍

冠狀病毒唔係冠呀

巴打人如其名

鏝表示唔服氣

唔俾之後比賽輸晒？ 波係圓ga

問過降班個三隊未
同佢地講一早預佢地降班，點會哈洗降？

暫停重開，點解利物浦唔會攞冠軍，中學陸運會打風，甘上一日果d第一名係米都係得名次第一

上一日啲第一名個比賽完咗喇高手

真正食人血饅頭既冠軍

第二日呢

即係未整晒啦，你訓醒未?

咁樣最合理 始終未踢哂就未踢哂

攞硬

問題係降班嗰啲先麻煩

打和啦Super！大家都唔洗降

猁狗躝屍趌路啦

眼紅到甘

利物浦都算係正氣球隊
但啲球迷大多數都係低質